一人一件想講但無講出口既事

放工時段撘地鐵
地鐵已經滿哂
d廢老仲要逼入去
好想屌鳩佢地但無做到
好後悔

我愛你

好掛住走左既屋企人
好同佢講句你是最好的 我最愛你

其實我好掛住你 你有無同我一樣
錯的時間 對的人
過左咁耐 我都仲係成日諗住你
我地係咪要咁樣過一世
但 其實你已經唔在意我了 是不是
像你沒來過沒去過

有時聽到陌生人傾計講緊錯既野 好想糾正佢地但唔敢

其實我係去旅行唔係做代購
買手信比你係心意 唔想買哂比你全家

我愛妳 唔好飛去加拿大好嗎

我愛妳，嫁給我好不好

理性上，你係我最憎嗰種人；感情上，我阻止唔到自己幾年後仲成日諗起你，諗起一齊見過嘅景色

我好記得你同第二個講廢事我嬲 可以瞞住我去出街 睇到我好心痛 我最信任既人竟然會咁對我 就算你之後做左幾多野 呢件事仲係釋懷唔到 我唔敢同你講 我驚你唔開心

我好想你搵返我

好彩你果比綠帽我帶 如果唔係都識唔到呢家呢個咁好既女朋友

肥婆塊閪甩晒毛

點解當時唔即刻應承要諗 人地講到咁出面要好大勇氣

點估到我會變成點而你又會變成咁

屌你老母！
你唔好同我講你見到我有新戀情，先黎後悔呀，分手個時我都放低尊嚴求你，而我得到既只有hea覆同block鳩我，我生日想你講句生日快樂姐，你開擴音比你d同學聽玩鳩我，我而家個女朋友咩都好過你呀，你含撚la傻西

收皮啦你

其實我鐘意個個 係你

好想多謝老婆一直以來默默支持我
同埋多謝我屋企人
但又講唔出口

Sad but true

對唔住 冇將我愛你三個字講岀口 以加既你過得好就可以了